[最後衝刺] 曼城 對 利物浦 (2)

屌你老母fsg

慢

變咗postbar

唔開殺阿人2?

今日留一線 他日好相見

阿仙奴球迷 路斯基bb koke🙉 入一入嚟

反正幾個月後歐霸見

嗰兩條仆街仔唔使留一線

過咗無謂再提，得下一round 先再bin

屌你老母修咸頓紅牛fsg

分組錢已袋理撚得你

fsg比isis殺撚死

最後有冇講點解收埋米仔？

rest

留意到春子開始笠水想埋返堆

企開d啦屌佢老母

去掉磚啦垃圾

連懦夫雲呢d炸彈都怕撚左卡仔做炸彈

卡仔如果可以激活埋懦夫既 咁就真係抵買啦

激活埋屌摩

懦夫嘗試撚屌撚都失敗

-6JA

熱刺臨尾香個球鬆到,臨完場先黎輕敵

跪求 FSG 簽人

不過對返雙曼應該現形

係Chris Wood太勁
我利痛失一神鋒

Chris wood 換 origi ok?

竟然唔係超級殺阿人4.0

點解我聽唔到廢中決定左no.1goalie

Deal

割愛

樓主笠水

Fm touch版 未有最新轉會玩

55m vvd
Salah 35m
Jelly 10m
Solanke 26m

差keita

👍👍

賣古賣左幾多錢

賣左史獨喳 40m
古緊係用黎雪

有Chris Wood可以玩燒味

賣ings 留origi

幾錢買

Reina好似去PSG

我fm origi勁到仆街 1季入40粒
CA162 PA 179

尋晚鳩美斯 懦夫 摩 加空龍都可以clean sheet

Firm jor

fm 利其實好勁，買中場中堅就夠

高普暗黑兵法
Btw以為ching叫名係Chris_Wood

琴晚靚仔龍就好似平時pro club唔識走去打龍咁
D隊友都驚撚左佢

25古係gm都話要去疤

買左呀辛斯奧
拎左七冠王

隻GAME 之前 百5買
ipad版係小野過電腦版玩
至在方便
開咧就好想玩下

轉會仲未完架咩

岩岩free走lucas
咁岩拉素又買

好似唔係free

唔係電叻出個鳩陣
冇贏得咁輕鬆
所以
幾時買人n
btw
suso又一入球一助攻

但係昨晚卡仔防守角球不錯，用手錘打出2個角球，好耐未見過

from fb

一定少架啦
都係貪佢出街可以玩

意甲炸 讓球盤讓緊兩球架

指佢好耐無喺禁區入面打手搥呀嘛

的確係幾好
但你老母成個無自信既毒撚咁
大佬你咁靚仔都無自信
利po d毒撚點算

Alberto Moreno won more tackles (6) than any other Premier League player in action this weekend.

Big improvement. 👏

竟然係咁，不過仍然有價好賣

水晶宮搞咩,仲未肯比錢買沙高?
再唔係西咸都應該比錢

下場自爆

18m都冇賣

指佢好耐無出場並喺禁區入面打手搥?定係利龍好耐無喺對方開角球打手搥
米仔都打左唔少喇

Mignolet 換 insigne
大家點睇

deal

用model換就得

+$送米走都ok

好似BB仔做少少野都要讚佢咁

機票錢我既

咁佢打高空手槌係清脆過米，但會隱性自爆場場接子彈都無用啦

大家咁信得過model

ward

痴撚線 住地係咪咁自我中心呀

米好得幾多啊講真...
遲早都係會爆
反正都係爆
要個後生啲既

一個正常頂級聯賽keeper 都做到晒尋日model 做既野啦 已經唔使佢撲救都可以派幾次膠

唔好話咩雪左咁耐無出未熱身 米仔上年雪完一輪出返黎都唔同晒 而家仲要有3個龍競爭 下次輪換再唔出ward 廢中好明顯唔公平

接完子彈跟手掉粒子彈落自己龍門度爆

Insigne
Lemar
Seri
三個中兩個
+
VVD
犬不走
我老懷安慰了

聯賽杯對李城出下ward 啦

咁大諗頭

lovren

Telegraph 可信度高 話我地出到55m買lemar
可見fsg找我地數的想法

如果Lemar 55m
巴狗就唔洗百鳩幾m車落o dem度

成日搵唔到skysport睇

留到古買佢就話姐

留唔到用佢筆錢買對個陣容無分別

lovern 個樣 好有後防核心feel

Live個陣

古>insigne keita vvd即deal
但現實係一個都唔會買到
所以古都係坐下先啦

懶有型

後防得佢一個唔笑
又想走？

yes
通常reddit搵都係bbc/俄佬/不知名英文台

bt sports

對面前鋒黎逼米會撚鳩佢
卡會自製驚險刷存在感

After all that Klopp could have rested Mignolet by putting him in goal today.

留古一定啦 not a selling club
加上下年世杯古一定認真踢番

Key 撚左佢個頭做炸彈喇

星期六尾場,歐聯,FA CUP先會係bt sport
10點鐘個D波唔會有sky/bt
星期5半夜,星期六早場,星期日,星期一既波多數都係sky

不知名英文台應該係NBC?
好似美國野黎
講波係英超官方講波佬

原來有f咁嘅嘢
下場有sky了

琴晚個場上網搵link應該有好多sky sports架

renato sanches睇j片都覺得佢唔好j,hea底

好想佳尼快d出返

出擊力唔夠強

大師兄就算無傷無病都好難爭返正選lu

而家變左豬烏既作用

Nbc 美國野

呢個都易搵

好多NBC就真

Origi連後備都冇埋

踢埋今季 好黎好去la

ings都應該係 長期都無後備

話曬前利加青訓
畀畀面，ok??

受教了

Ings岩岩傷完就算啦

用高美斯 taa幫屌摩吸唔少火力
用佳尼對面1定全力攻老虎屌摩嗰邊

遲下都無位比佢咖啦

ings 預下半季既盃仔先有機會亮相

盃賽可能都有後備既

Ings

真係未見過佢入過場

U23踢左10 10先啦
當年帶次胃都係甘

上次咪係到

Wilson入左廿幾粒都係冇機
Ings

聯賽盃對李城 一早出局了
應該fa cup先見到

米都賣
今場老虎撚馬貼廢摩已經寧願格硬傳上去都唔敢傳後
成個後防差唔多無左條傳波路徑
好在對面今場hea底無點逼 對下遊真係唔敢想像

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣0️⃣7️⃣ @LucasLeiva87 made his Liverpool debut in a 4-0 win against Toulouse. He went on to play 346 times for the Reds!

根本信唔過model
有球想扭差d賴野

我理得米係咪勁過靚卡
出親靚卡都cs
支持karius

而家全隊除左翼，防中同中堅 基本上都夠有質素既後備輪換打盃賽

前面大師兄solanke 中場米拿古積 (25古 ) 兩閘jelly Taa 二世祖 gomez

black so7 同 salah 是但傷一個都好大鑊

今季先睇？

似足唔識睇波既港女

買埋 拜幻幻/張伯倫 同 中堅就perfect

反米

英國個邊就黎天光，有咩轉會消息啊

張伯倫 琴日好差

31號先傾

英人不嬲冇腦

應該係

而家全隊得軒同can 打到個防中執屎位， 如果是但傷一個另一個就要打足 其實情況同雙翼差唔多

古積防守唔好 放走lucas 又唔補返個

SLK S15
木 米拿 古蹟 kent
jelly 卡叔 Gomez TAA/二世
Model

中間應該比人狂劏

下場打哥狗都係大炒格
擺3中堅打利死撚硬

上場冇打3中堅啦

真係估唔到mane個態可以咁快返黎

Mendy + walker 守死你地啦

walker 上場係直組定兩黃？

點會揀model
沒有米勞列 利狗甚麼都不是

今場係成隊阿仙奴食左豬油先無威脅姐
點會有人撐model架 利迷手足唔好忘記米仔救左我地幾多先得 佢又無犯錯 又未踢歐聯 無啦啦雪佢好唔公道姐

兩黃 兩分鐘內兩張黃牌 好似係

兩黃

兩黃咋,下場屌打猁

米而家都打唔少啦 有時重可以接實

salah係車個陣對阿狗都入過單刀

skipper

Hey0

個樣洗唔洗咁慘

屌摩對鳩爆既翼/閘都好似守得ok

次次俾人撚都係d 技術型 一個angle break 就飛剷走左/跌低

跪求老母撚狗gif

hi

🤧

Wijnaldum

張相個細路係邊個

死咗嗰個

Bradley?

乜鳩

睇錯
以為影相果個

其實can眉毛中間粒點都幾礙眼

高普朋友隊3場0失球

Support

David Wagner 朋友 下場都3場0失球

你痴線架

下季回購suso

SUSO 似唔似古仔果類

妹妹地既coutinho

又妹

Suso踢意假就得

下年要買佢地中堅了

0防守

沙拉 都係係意假 浸完番黎

motd

阿古

沙拉麻麻, 水貨feel

汁都撈埋

波連尼都係意假浸完

系

上季 開季 阿都唔會無力還擊 ， 但琴日真係

向前看

Klopp: "I hope you enjoy the next 5 days with the rumours & all that stuff. I'm not looking forward to it but it's part of the game eh?”🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
姐冇新人🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

最己陣

可以清算未

阿班人d心理真係唔撚柒掂
一輸就崩盤

希望古放棄做蛇
can續約
fsg 買人

Echo 個 live transfer blog page 呢? 唔見有o既?

琴日阿妓正選既有2個等走人
其中一個直頭間諜黎 踼碌撚咩

講返第一球藍斯同張伯倫笑到我
佢兩個做乜柒

唔怪得咁遲都未黎
原來係等踢埋呢場同我地裡應外合爆廠 先再執包伏走

7月底前收左工喇

雲爺爺佈陣世界級

三個願望 ， 得出奇蛋會有

無希望，得利先有

買lemar
借sanches
留古

留米賣古

街場mk互屌

比爾連打左翼衛 豬烏拿卡mustafi 擺後備 雲加擺明讓賽

仲有kolasinac

前幾場打得咁好
又冇啦啦屈佢落後備

個holding

比清呢句對米仔都岩用

sky bet 25古封左盤

人地豬烏拿卡細梅kxxxxxxxx都打後備
我地個bench

賣古
賣文尼
賣matip
賣沙拿

古呢d 無得返轉頭啦 tranfer request 得一係賣一係唔洗踢

唔洗啦，到九月一日仲係隊咪照踢囉
有咩所謂

Arsenal were poor today. There's no doubt about it. However, at the end of the day, there's no denying that they are far superior to us as a squad. With the likes of Xhaka, Welbeck and Holding in their team, they can challenge any team on the planet, and are destined to challenge for the league this season. So although today was a good day, I think we all need to take a deep breath and remember that if - nah lol Arsenal are absolute shite

YES

夢遺同高拿仙歷兩個都算英超一線左閘

馬列斯咪又係走唔到

下一場波真係好重要

Vvd都封過啦

100分比阿狗屌到仆街

k31 m4 m20 k6 b24
咁已經好勁了

我地讓左古仔 米仔 VVD 佳尼

正常啦

仲有Keita

照踢照交到貨

個新post

klopp唔買人 tc同fsg可以發功

古未又係屌到PK

佢地講到廢中夠膽雪25古, 雲爺爺唔夠膽雪100分

一個自己唔肯踢點同

用其他人眼光睇利物浦係幾有趣

預計
古=山狗.....

屌 唔係一個都唔買啊？

TC+FSG又可以同球迷講係高普話陣容完整唔買人咋，高普又要人唔好買Plan A

點解仲要幻想

跟本得車係打到 3後衛

其他隊照跟隊隊踢到一pat 屎 咁

咁聯賽杯都要有人踢下既

Sanches

JK>BR

仲有c 朗

下場對鏝, 一係古走左, 一係就可以幫我地上陣

屌你老母仆街25古肯出statement未？

未走但唔肯歸隊

似乎真心想走, 同VVD一樣, 唔到最後一日都唔肯收手

熱得唔得？

阿狗區傳緊OX去車, 乜唔係黎利?

Breaking | Liverpool have submitted a €72m + €8m bonuses bid for AS Monaco's Thomas Lemar, according to L'Équipe. More follows.

阿狗好似話唔想賣俾利

FSG會出80M+

無左雙翼衛已經廢左武功

賣古咪有錢

Liverpool want to close a deal for Thomas Lemar today & will call AS Monaco Vice President Vasilyev imminently, according to L'Équipe.

但fsg 更加無骨氣

屌打佢地仲放比你咩

無啦啦傳 lemar 雖然無睇過佢踢

高普想build黑鬼隊

你驚車唔屌打阿咩

黎到應該做後備?

後衛呢Dllm
又玩返13-14

我地次次唔聲唔聲個D最後都買到

同果陣車放馬達俾獌(因為果年成績差)

80m後備

我利強大起來

可否細數幾個?

沙拿一直有報緊
JELLY一完季已經傳緊
係蘇蘭基唔聲唔聲

賀維迪斯照殺啦 執個中堅加lemar fsg 又嬴

買左人未

左右翼有文尼、沙拿

去蛆

執我朋友黎啦,受夠LOVERN了

04要利狗抬價

個利馬係翼定係playmaker黎

上場對車
兩邊0突破力
要kane做埋邊線突破工作

真係多謝最城買左walker

文費沙
尼
軒 can/ 老母

？

板凳深度

抬下無咩所謂啦
比左個馬貼我地

我免簽的

仲有雪緊rose

We Will See

買到就得

1314就1314 唔撚理

同埋祖狗淨係肯先借後賣

社區盾屌打左軌先

其實佢firm左去蛆未？

意甲 係乞衣得太過份

巴克利點>?

未睇過Lemar 打唔打到攻中？
左右翼位沙拿文尼都係膽黎

呢件送都唔要

沙拿文尼都可以打中間

去打MMA啦

轉會po話出道打攻中
之後轉左翼
反而想知有無睇法甲嘅人講下佢係咪真係咁勁

唔係,我想問佢係咪都未轉到會 係愛唔放定無人要

好像話熱狗想要

熱狗遲早搞鑊勁

一堆呢d打仔，火爆撚
岩岩簽果件巴黎撚 又係巴神的friend

不如去片?

佢似442個左邊,都可以打10號位

歐聯好勁

左翼攻中8號都得？

睇左第1腳已經知FSG唔會買

淨係睇過佢打左邊
Monaco上季好似442
左邊lemar,右邊silva

冇人要

上季老母

定價過高

其實利馬真係來 會打咩位

聽人講 主打左翼 但個位 肯定文尼攞左

文尼係
仲有費明奴都係

正呀,佢幾好波,可能用黎代古仔

買左中堅先買其他好嗎

斯古臣勁過佢好撚多

國師
波蘭司機

呢堆講到人人都知 最後無一個來到

而家緊係有咩人都簽啦

咁即係古走硬

以前利PO有人叫佢新謝拉特哎買渠打軒個位

睇lemar 段片好似睇緊mane 咁 頂唔頂到古架

斯古臣30歲
巴克利23歲

買得Lemar都幾肯定係代古
兩個都係可翼可十號，但級數有明顯分別

巴克利到頂啦

Also, Lemar expected in Clairefontaine later today - Deschamps warned no player will leave to conclude transfer deals. Today is last chance

試下去打腰帶

唔買中場中堅 買攻中托咩

Ben davies 同trippier嘅助攻力完全唔係danny rose同walker嗰皮
當初肥普踢翼衛係因為danny rose同walker助攻強 防守廢 所以踢起上嚟好勁
而家呢兩個都翼衛有啲反智

新黑店，摩洛哥

唔買中堅

守黎做乜

無睇曼城, D 摩納哥兵點樣

摩洛哥有咩黑店？

靚過波圖D貨嘅

留左件10號比lemar了

高級版波圖

尋晚clean sheet，不了

mendy好撚勁

即係古走岩
巴狗班友 又一季就挖到我地的人

Mababe

Lemar >>>>>古

好想歐聯教訓疤 前面6個踢返尋日表現應該都夠攻陷疤既防守 係睇入波夠唔夠失波多

唉...
仲以為你打錯

btw 摩納哥肯賣?

隊波已經被人解體到

好像當年修頓咁

後面繼續出model提升左路嗰兩條仆街嘅專注力

佢呢幾年嘅定位就係selling club
之前窮到仆街先要放花膠俾獌

破釜沈舟破得多真係會沉

法國利子既地理知識都好強

其實尋日前面踢得好 好大因素係雲爺爺個三後比
太多空間比文尼沙拿係咁放
尋日都係咁吊波比兩隻翼

花膠去英國旅行咗兩年先踢返波

已走

巴卡約高
b施華
文迪

傳緊要走
麥巴比
fxx唔記得咩名)
同
利馬

Lemar買黎頂古

你搞店攻 又想以攻代守

中堅根本數量質素都唔夠

世界級中堅可以定住隊波

防止成日防線派膠同last minute失波

咁ge道理唔撚明 屌你老味高普

attack win a game ,defence win a champion that's. why liverpool never win it again.

摩仔好波

一穿到軒後面就亂晒

摩狗證明左 防守重要過進攻，守得好 前面買個世界級既前鋒自己搞掂

買到先算

麥包皮好似要成事了

好on9

PSG

Fabinho???

最顛球會

FSG

巴比又弱撚智
借撚完打唔起彈鐘咁就一世

Lemar................

收返自用都好,反正隊波又要重建

一季無踢正選差好遠
當然打得起嘅話又另一回事
不過我唔睇好

bid 修咸中堅未 如果馬貼傷左點算

以攻代守

玩901

109

買佢= 賣古

搵gomez打中堅
買人？不了

9 個前面
放隻老虎係最後

咁不如10個前面
反正有冇都冇分別

[有圖] 落雨 + 女司機 + 揸車 + 女乘客

浩鼎廢得嚟又唔勤力
控甩腳俾人搶咗唔會追番
有球mark沙拿企喺度唔郁諗住等個波出界 沙拿即刻一野射埋個龍度

都無得彈鐘

當打ge都叫有 連達路夫 拜利 史摩寧 鐘斯
後邊又有馬迪住 前面中前場咩攻擊球員都有 認真好撚葡萄

依家後面得3個中堅用到 中場防守能力唔夠 有時防死球角球唔撚集中跟跟下唔跟

冇個勁防中幫後防解壓前提下 中堅單防能力意識咁緊要 that's why 點解一路強調一定要至少買到基達/雲迪克

唔係次次靠前鋒勁就物撚防守唔洗理嫁廢中

我想古仔單嘢盡快攪掂，趁仲有幾日時間，可以俾我哋買人
佢好似未親自表態？
一個球員冇心踢，格硬留佢都冇意思
但大前提係要收返150-200m歐元轉會費

真係買利馬

曼聯 3分
利物浦 大波

好過買股票

(Show Blocked User - 馬馬度沙高)

無分別
總之去到競爭咁大嘅環境
打唔起就係咁先

有心無力啦 你估個個都賀芬咸個中堅咁快咩

買完lemar唔放古我就服fsg

Jean-Michaël Seri in Mundo Deportivo: "I want to join a European club like PSG, Juventus, Dortmund, Arsenal & Liverpool."

冇可能

法卡奧回家一樣咁勁

怕凍廢青不了

追唔到還追唔到
佢係冇追

無疤？佢唔係講到好鐘意疤架咩

個果係psg

又話怕凍

比疤玩完大輪

女神林泳淘再度主持新一輯《3日2夜》澳洲天際泳池水著精華特集

Arsenal?

毒撚同女神結婚前一日女神悔婚

全心全意

但被巴狗放棄

(Show Unblocked User - 馬馬度沙高)

烏煙瘴氣

mmdsk又轉左人

買到lemar留到古 我幫linda奶閪

矛可能ge樹

wingto都block牙

買到lemar留到古 我幫杰寧奶閪

咁fsg咁多年都無變過，當年賣托利斯個價係=卡路爾+15個

驗眼

wingto>炮姐

same g

真
美琴無奶

Tiff Bowie

wingto 係
美琴唔係

James Pearce幾時出黎deny

ok

jp收皮啦

手足好波

bid lemar係咩source

真心覺得佢個樣好似史獨

埃及文明史有咩重要TOPIC要溫?

又想搏人po上ig

條女哨哨地嫁牙

正牙

法國《隊報》

呢個美琴應該係妹妹嚟10032號

Oxlade-Chamberlain going to Chelsea. Arsenal looking to get between £35-£40m. #afc #cfc

呢個真美琴
上面嗰個妹妹嚟

個個都一樣樣

一方通行守龍有冇機會令我利零失波完季

有少少分別
有d識減肥

我入左咩post

遲d唔通真係黑人足球天下

英國有必要之惡教會
一方通行應該搞唔掂

動物台

龍門唔會啦
仲要有腦嘅中場後衛

唉 真係想放古天犬
條氣好唔順
咁都比佢扭計成功
巴狗d行為咁撚仆街 又比佢買到

買到啦咩

一方通行好似得10幾分鐘電

阿狗賣100分 會唔會黎all in lemar

戇尻尻一年約咁貴 等半季/一季買基達算

借山齊士睇下高普點調較佢算

巴狗入黎搞事╮(╯﹏╰）╭

丁lemar, 邊買到咪玩啦

唔炒雲買咩人都無用

賣古1億5
買利馬8000

fsg都係要out

入咗group之後得半粒鐘
不過又唔使長開
開下關下咁

呢個真

fsg開善堂牙

仲有70m買雲迪克

係既就唔反fdg 雖然無可能

陳晚MODEL都唔洗典救波啦,有波先開機IS OK

轉播d錢 球迷d錢 贊助d錢
fsg都係要out

無洗過錢都可以唔反

買到唔反FSG一日

yes
開咗攞到波一嘢轟過到面龍

咁未龍門球囉

買到唔反FSG一個月

買到絕食一個鐘

大你2個鐘

咁點計fsg個100定150定200m
都係唔見左

都得
不過咁黑子咪仲勁

買中堅啦Dllm
見到懦夫就燥

70m vvd
80m keita

大你兩個半鐘

大你兩個半鐘加兩秒

買到利馬
唔賣古

就加入迷fsg黨

賣完古 攞1億5000萬扮野開水喉
(原本講筆錢就玩掩眼法唔比)

就日日屌鳩亨利同佢老婆

沙高份约重有幾耐？

約

盲注都10分鐘啦2秒╮(╯﹏╰）╭

West Ham United defender Jose Fonte is being lined up for a return to his former club Crystal Palace, sources close to West Ham have told ESPN FC.

Sakho 走唔到?!

咁鬼點買

人球

>。<

She played the fiddle in an Irish band

But she fell in love with an English man

ok
咁100個鐘
反正都買唔到

post 名
最後衝刺
衝d乜?

打錯字
係最後沖廁

同榜首差兩分你話呢

沖廁
最後一次沖廁所

Leicester City have had a £21m offer for defender Jonny Evans turned down by West Bromwich Albion

沙高都係30個, 咁平都唔要?!

cls

evans都咁多人爭

lemar之前係咪出過聲話自己迷高普

聽聞英人

唔貪心
利馬+任何中堅 算

利馬代唔到古個攻中位，佢打攻中反擊就好用，但主攻打巴士隊都係要古中間d組織同遠射
如果真係買應該用黎同mane salah 3出2，除非打防反就可以打中間既
冇古筆錢又點會買利馬

買到既話都幾肯定賣古，fsg點會拎億幾出黎

我利有200m

BREAKING NEWS

Liverpool have made a £55.5m bid to Monaco for Thomas Lemar, Sky Sports News understands.

We believe Monaco are yet to accept or reject the offer as they assess options in their squad.

買lemar唔係替古
係替Origi

入到歐聯科200m係真既

Sky sources: Liverpool make bid of £55.5m to Monaco for midfielder Thomas Lemar

搵個咁勁嘅去代件垃圾
唔似fsg作風喎

買到呢件唔賣古
一世迷FSG

唯一希望係高普講過傷左lalala之後要買中場
但FSG點睇都係放古入Lemar

佢做唔做到串連

迷fsg買埋vvd再講

呢件有睇開 真係勁

斬波幾靚

可唔可 muti task, 兩份 55.5m 各掉去 monaco 同 修

我覺得差d，打反擊果陣中間d直線ok，但陣地戰組織好一般，陣地戰打返翼突破下好d

最後又係買唔到

如果賣古前兌現左 fsg 用 200m 然後最後一刻賣古袋返 1xxm 各位點睇fsg?

唔買中堅就點都迷唔落

勁

Vvd 先

TC Operation:

32MB Ram
single core cpu
512MB ROM
Window 95

咁就唔係兌現

Pepe Reina bade an emotional farewell to Napoli fans on Sunday amid reports he is set to join Paris Saint-Germain.

Goalkeeper Reina had tears in his eyes as he saluted supporters following Sunday's 3-1 win over Atalanta.

米佬又走?!

地方的馬貼需要中堅

簽到lemar反少FSG半日
簽到vvd唔反一日

琴晚隊利11個加埋都唔夠尼馬一個貴

簽到vvd lemar
唔賣25仔

我登報向fsg道歉

懦夫終於可以衝（柒）出歐聯，真係好勵志

買到lemar vvd 留古 今季唔反fsg

14/15佢唔係到咩

咁都要迷
呢d係fsg應份啦

無keita wor Ching

古換vvd + lemar大家重反唔反fsg?

利申: 反

成季唔反又離譜左D
一日好啦

反

大家都覺得賣硬古？

Yesterday was @LFC's first clean sheet v Arsenal in league at Anfield since February 2006.

加埋基達呢 好似可以唔反一季

買lemar實預賣古啦
垃圾fsg邊有咁好死

買到vvd+keita我切丫

點都唔撚信fsg在唔賣古情況下 肯出錢買哂vvd lemar

真 就算古今季唔走下年都走

剩係雪鳩25仔都唔反

係利條中場帶得生個波已經好夠用

實有古怪啦
無啦啦肯科水

百份報？

屌你老母
成班利狗港豬來既
開季五月大聲話有億五洗
佢賣撚埋古就算買到果堆人都係有賺炸柒碌
fsg冇撚洗過錢嫁

If 古換vvd+keita+lemar
我接受

唔反FSG 一星期

agger

yes成班老人痴呆

留古有咩用

唔知典解有人話keita係英國

買到keita vvd lamer
唔賣古
我一世迷fsg

去利了

lm

買到vvd+呢2個是但一個唔賣古都迷一年

最尾垃圾利要自負盈虧就唔叫洗大錢啦
成班利豬要求咁低
最好賣古+唔買人
等fsg做出自殺行為
長痛不如短痛

睇住利嘅轉會睇到好撚辛苦，扑暈自己等9月1號vvd,Keita,lemar ，古一字排開算

利市拳王夠話見到vvd

買乜撚柒人都照反fsg

條仆街仔打8號位真係勁

乜鳩都冇

上次都有人話vvd去左利啦

收到風周圍問路

fsg 為左佢既安全安排左隻遊艇比佢出公海避風頭

真係想知個啲球員見到自己比人tag左會有咩反應

岩
所以買到人都要屌鳩fsg

後面係咪屌摩?

谷左成個月睇黎要射出黎了

Lemar好似傳得幾堅喎 應該真係有機

我意思係留個無心為球隊既唔知做乜
又唔係本地青訓 又唔係單天保至尊

Lemar打咩位架

The Thomas Lemar links aren't completely out of the blue, we were linked with him in June - but for £26m!

Vvd keita都傳得好堅

點解大家仲j keita 明明close 左 file

秒秒鐘都俾人tag 唔會睇得哂啦

其實轉會窗(in)都完結左
大家一把年紀就唔好咁多幻想啦
諗下冇左古點破大巴好過啦

好似毒撚會j女神，明明冇可能

同謝仔自拍放上ig tag放佢
佢會like

唔好咁早除條褲

FSG 隨時又得個bid字

發覺利ig原來係最少followers既big5

lemar,應該今日有結果 法國唔俾人係國際賽期間請假搞轉會

Draxler , Lemar , VVD , 100分
丁死人咩

一早知啦

轉會po見到

Kylian Mbappé has arrived at the French national team training base at Clairefontaine. If he is moving to PSG, the contract must be signed.

迪甘斯講咗國家隊集訓唔會放人去搞轉會, 有份入國家隊想轉會既話, 今日係最後機會

包括Lemar

大家可以著返條褲

利有尼馬 古不走了

哈

其實聖人好似講到明今個夏天一定唔放vvd
點解仲吹得咁恆

唔通一個 25古 令到利個陣容變得更完整

哨牙個時 都好似咁諗

其實咪又係deadline前做下樣bid 咁都信🤷🏿‍♂️

結果

的確更完整

完整地廢

無古利踢得仲順

Fsg又做戲

盤棋捉得靚

ＦＳＧ又賺

我接受到呢個結局

簽份約要幾耐牙

FSG街市式殺價

仲未知留古既意義係咩？
姐係賣左古都億幾
買隻唔知係咪水貨既利馬使66m
FSG都仲有錢袋
扮做左野咁
唔係咁都收貨呀

有得唔接受咩

ＦＡＸ機要插線

前提係買大名，唔係買幻幻同十個中下游

使到200m我切柒

係咪得阿狗爭

Tabe 仲開心過選手

無論任何情況下
古走
FSG馬上死

其他咩都唔要 剩係留古 加vvd,呢隊利已經比到足夠期待

仲要多一個中場中一個翼

開壞個頭大家無運行

吹到行話使2億
依家record signing 得3xm
最後賣古袋億幾
轉會最後係咁既話
FSG 一日係老細一日都唔會課金俾利

我覺得轉左強國人老細可能會賣

右手邊嗰件燒咗佢

55m lemar
75m vvd
40m Salah
30m seri
200 m !
Keep coutinho

系 敗家仔黎

利馬單野隨時又懶文件野

雪古先係最重要,我利唔容許一個25仔同人玩完ONS後仲要我利原諒佢比佢踢返波

Lemar 好似 report左國家隊啦 即係有就一早簽左啦
想fsg 買人下世先啦

關咩事

肯改嘅咪比機會
人誰無過

請珍惜skipper
睇完阿冇leader
Skipper 起碼做到下野 倍感安慰

If Monaco thought the bid was that poor then they'd reject it straight away.

Report左國家隊唔比走

利馬岩唔岩利記現有體系？？？？

比我就用大海無量一野轟落去

退出國家隊了
為去利不擇手段

其實lemar有咩原因要搞到咁忟先bid

同巴傾好先有錢

啱啱先google到

FSG扮有野心上下報紙

贏左阿狗先有本錢爭

等歐聯果10m

都唔少例子國家隊會放人比你去傾

200m 消失左了

只j vvd

迪甘斯好似講左唔比

琴日贏完波搞下氣氛姐

屌你老母迪甘斯
呢條撚樣真係唔知邊到勁
決賽都可以輸比提子牙

你咪已完

阿個陣用幾錢bid lemar

FSG都幾醒 成日bid d無可能既野
下次試下1億bid美斯啦

同提子鬥縮

Fsg:我有落big架，人地唔放？吹？

其實點解阿迷要屌100分 睇唔透

簽到真係撚到阿狗啪啪聲
雲加買左成個夏季都買唔到

James Pearce 出左黎否認 Lemar 未？

唔可以賣古係象徵意義問題多過古能力問題

Liverpool are attempting to push through a club-record deal Thomas Lemar to be worth over £70m inclusive of extras. (@MelissaReddy_)

#Lemar 'is enthusiastic over a switch to Anfield.' (Reddy) #LFC

"The move is not linked to Barcelona’s pursuit of #Coutinho" (Reddy) #LFC #Lemar

"Divock #Origi could potentially be used as a sweetener to conclude a deal." #LFC #Lemar

LFC are trying to push through a club-record deal for Lemar understood to be worth over £70m inclusive of add-ons. (Melissa Reddy)

Thomas Lemar is 'is enthusiastic over a switch to Anfield.' (Melissa Reddy)

點解sky講55m

之前唔係72+8

留名睇糾纏到 31/8 2359 光榮完結轉會窗

Lemar!!!!!!!

44.7M

lemar 係咪真係落左bid?

睇撚左利post幾個月 不停比你地撚黎撚去 算九月一先再返黎

歐羅黎

點解你會覺得有機會簽到 fsg擺明做樣啦

一定會有鬧劇 然後9月1 d news就係報利d柒事

屌
中堅先啦

35-45m

都多過55.5啦
btw呢個係咩source

似啦

堅

利全英最快攻擊線

如果係真就

屌你老母利物浦又要人失望

歐羅同英鎊差好遠？

都話左唔撚關事

如果買到利馬
我地打中下遊可唔可以再穩陣D

72m歐羅係66m-67m英鎊

連屌摩都過唔到wo
不過好老實講，如果買左番黎，我信高普會教到佢好似文尼咁，最多射術差d

今個轉會窗真係坐過山車咁

中堅同中場先la

買飛馬嗰個利馬ok?

#LFC understood not to be one of the teams currently in for Bayern Munich’s Renato Sanches
(Melissa Reddy)

屌 中堅呀

一直向下跌個部叫跳樓機

利撚又中伏

７.15

下 利馬先係真？

八月高普已經盡哂力 如果fsg都唔醒水全力支持daddy既話 下個會係高普走

我要vvd

前年6.4左右入咗大量

嘩上到咁嘅
上年去六六算咋喎

#LFC understood not to be one of the teams currently in for Bayern Munich’s Renato Sanches 呢個否認就啱啦

Yes

好波

D6.5洗左一半想入翻D到難

刀5g你地咁興奮做乜 fsg一定唔會比利簽到

利申啱啱j左

成個8月由古遞 TR 到有歐聯踢 再抽到好籤再殺阿狗 大起大落

Liverpool are still optimistic of landing Naby Keita next season, however Renato Sanches is not on the agenda. (@MelissaReddy_)

幾時先跌到6.7

醒下啦
lemar邊到我地j

咁只係落底彈一彈個下黎

屌你老母終於傳D第二D人

下年can走入 keita fsg又贏

呢個唔會拖到最後一日

應該今日就知

根據你地講 今日係最後一日 要搞好所有轉會的日子

睇AV你都無份屌啦

利馬過多幾個鍾就知得唔得⋯

垃圾嚟喎

Keita 已經close file 下年有release clauses 唔到利買
Vvd 都應該無乜機
有howedes 已經滿足 lemar/Sanchez /ox 當 bonus

Ox真係吹都唔吹下

呢個not

我無咩所謂

Yes
今日內就知簽唔簽到

買撚到lemar咩
利申 買到會狗沖印

一年約35m-40m

俾d時間....啦

英人+20m
差唔多價

一年垃圾姐
仲後生wo

72+8有機得
55.5應該唔放

阿狗唔會放

我覺得仲難過vvd

(vvd前提是修突然覺悟大手掃貨)

咁由佢啦

Inclination at Monaco is to do a deal with Liverpool after €80m bid for Thomas Lemar, but no decision yet. The player yet to have his say.

垃圾唔係問題
hea底先係

howedes 去祖咩唔係

howedes未deal去祖

未

之前又話想跟高普
又話利迷

一陣佢自己話唔來

If Monaco decide to negotiate with Liverpool, they will be looking for a total deal worth €100m, according to sources who contacted GFFN.

Ox仲廢過kent 買黎做咩

Thursday: Arsene Wenger says Monaco have closed the door on Lemar leaving.
Sunday: Liverpool make £55m offer for Lemar

lemar 係好波但真係想簽中堅同中場多好多
成堆技術速度形幾好波都好都唔會對隊波增強好多

100m

10+90 add on
有英超比埋尾數ok?

咁唔清楚

傳緊66 + 8 addon pounds
呢個價岩岩好80 euro

直接去搶唔好？

92m英鎊

早過Melissa Reddy一個鐘講
（LIHKG@神隱bb)

100M留比佢地護級啦

仲有做埋分期

嫌祖出手低
等緊利出手

高賊黎左利後，邊d球員升左lv

ALL

係真既話 我利強大了

lalala

la子
老虎
奧力g 又跌返

除左l6

佢明顯好過br嗰陣
雖然都係廢

呢排場揚派膠
不過應該點都好過啱啱黎

Lemar好勁？
值成7千萬歐羅？？

冇乜睇摩洛哥

又摩洛哥

係勁 但中場都夠人 買多個速度技術型不如買後防

4：3多果場，要不是L6

利馬係摩洛哥人

agger
當然最好兩個都買

其實你個黑子係邊個黑子
黑子哲也？

NO

斯洛哥

佢黎到先知原來正選中堅可以廢成咁

黑子籃球個黑子

利物浦人

白井

一收工就要丁

邊個識破大巴又肯黎利

同埋，再買中場睇怕成季都無鋒陣

赤黑正牙

祖維迪好似著左摩納哥10號
巴比走lu

木星人

有冇人著左佢地27號

雲爺爺好波

Origi

其實同vvd ， 基達個case一樣

根據蕾迪所講
人地球員同意

依家卡係球會上

最遲一日先報 真係令人覺得好有嫌疑

直接買走人地LEMAR好似好陰公

不如平平地20M賣返MKV比佢地

お姉様！！！

法國依家一點，仲有十一個鐘

作為多年利子同lemar fans
估唔到佢地會扯上關係

Liverpool are prepared to shatter their transfer record to sign Monaco’s attacking midfielder Thomas Lemar. [James Pearce]

James Pearce都講左lemar了

繼續吹

賣埋沙高

我飛馬嗰個利馬fans

Monaco are reluctant to sell Lemar, but Liverpool hope the size of the offer will convince them to do business. (James Pearce)

突然間咁大風
褲已除

又係求其bid下，跟住人哋唔放又冇咗件事

沙高加MKV加力子3換1?

佢地幾點 要去到報到

用黎輪換
2隻翼場場咁爆好快收皮

認真
我高登開始叫呢個名
一兩年前打fm開始鐘意lemar

NBA

Fsg: 我比1m 你 求你唔好accept bid

專bid人地話唔賣嗰啲

收到風沙高會阻止利馬

The deal for Howedes could be closed tomorrow after a positive contacts between Juventus & Schalke. Loan with a buy-option. (Sky)

其實賣到沙鳩,MKV,奧力子
唔洗加好多錢

唔到最後一刻都唔bid
人地點揾替補 就算唔放比你都無得怨

lemar fans 可以有幾多年

Origi 加錢換

中左好大獲架ma

80M應該係簽正選啦

8號

兩年

所以覺得fsg可疑

買到利馬既話又再一次落9阿妓面
殺利牙殺得咁爽阿拿

FSG：100m 不了
完！

屌利牙 殺利牙 阿仲串過馬撚

This #Lemar link has all the hallmarks of the Firmino link, links comes out and within hours it was done, don't want to get hopes up

唔抱任何期望住, 之前都唔係冇中過fsg伏架啦

我地冇左ian ayre啦

The deal isn’t linked to Coutinho’s future with Liverpool adamant that he'll be staying put regardless of who they bring in. [James Pearce]

18 months ago Wenger met Mbappé, when 17, and his family. They wanted a commission of €7-8m to go to Arsenal and logically Wenger said no

吹奏ian嘅時候又到了

又一個

險簽隊又赢

5秒refresh 1次twitter。。。。。

法甲11人神鋒
塞爾維亞魔翼

再加 40m 報多次

連替代品都唔駛 你搵
直接幫你搵2件 爭冠

你哋twitter follow咩

Thomas Lemar 2016/17 Ligue 1 numbers:

34 games
9 goals
70 created chances (most at Monaco)
10 assists (most again)
76 take-ons

👌🏻👌🏻👌🏻

利馬唔係翼黎？ 打唔打到攻中 playmaker??

累積左幾年

仲要識開角球+射罰球
罰球仲要係射long range

打到

攻中/中中出道
轉左打左翼

拿拿聲簽到再追中堅啦

死球破密集好重要

基本上

james pearce
reddy
paul joyce

呢3個

其他anfield hq
一堆

不過呢d source大多數鳩引

最後幾日簽入基達,VVD,Draxler,Lemar,OX是但三個

到時等睇你幫仆街個個狗衝去幫FSG享利奶腳趾

翼 攻中都可以 用黎同la／古／文／沙 輪住踢都幾fit

打攻中 中中咩料
有冇打翼咁勁

好想要vvd

幫linda奶
亨利交比其他巴打

最後九月利子只能玩自己手指

If Lemar signs it is still vital that we hold onto Coutinho. Will need him for League Cup games with a busy season ahead.

出波靚
無限氣
快
所以轉左打翼

We don't need any defenders lads & ladies. We'll win every game 10-9.

u5分鷹post嗰d係咪follow哂

依家話vvd加盟 全部垃圾sources

1垃圾打拳佬(話見到vvd果個)
話星期二簽

2 twitter 綠帽撚 話done deal

咁反骨容咩易鳩踢累全家 賣左佢實際d

利狗開始囂

摩納哥擺明係selling club 你有錢乜都有得傾

Firmino, Sturridge, Solanke, Mané, Salah, Lallana, possibly Coutinho & Lemar
深度

我睇wenger講呢句當時已經想笑

No

b silva 4xm，利馬成個貴咁多
攻中黎講b silva勁d，利馬就翼勁d，如果唔係用黎替古即係打翼，有mane同salah仲肯破紀錄買黧輪換翼位，呢隊真係利？

Monaco拒絕個offer未牙

咁ian真係對單deal有貢獻 唔可以話係吹奏既

b silva 真係幾抵買

Sky Italy: Liverpool in talks to sign Renato Sanches. Monaco interested too. Agent Jorge Mendes at Monaco game now (involved in Mbappé deal)

我地買左摩洛哥會唔會唔高與唔賣俾我地

後生嘛
仲要體能波岩利狗
推返入攻中都冇壞

覺得係賣到人先會買

打攻中都得wor 古其實咪又係育成多左野古一招 反正都賣古

我真係想吹奏佢
睇下而家個edward屎

財大氣粗！已射！

#LFC understood not to be one of the teams currently in for Bayern Munich’s Renato Sanches

試下鳩踢 世界杯都冇佢份

jp

佢攻中位係反擊果陣先掂，組織能力好一般，打翼屈好多

屌喇星

買到就完美演繹咩叫有前冇後打死罷就

vvd +利馬好嗎

Monaco本身都係
不過上年人地雙閘夠勁

好快噓支那國歌要入赤柱

場場港隊都噓

睇得多自然知邊d仆街係9up source

改親名都黎唔到

R山比你， lemar 比我地，super

琴晚竟然係moreno幫手執屎 可想而知懦夫廢到

佢話用左呢個名幾年

唔係岩岩改
你起底睇下先

係高登都見過

梳，但都係唔會關利事

依家大家丁得咁恆，最後簽唔到又要跳樓

簽到戒j一個月

6月8日

後悔了

又話無高登ac

FSG開始緊張

半個鐘頭內
我以為
...
原來
Howedes ❎
Sanchez ❎
VVD 半❎
得lemar半✅

要跳都跳左啦

Cd rom都可以睇post

上高登唔洗AC

摩個尼馬勁d定巴黎個尼馬勁d

兩個都奶，無兩個您幫我奶，deal？

你信？
我四五年前上利po嗰陣佢已經喺到

Breaking!

話vvd想黎個晚通宵J爆po
訓醒起身就比人告同道歉

我信
而家高登嗰個馬馬度沙高一定唔係佢

唔好嚇鳩FSG啦

Mané: "We played great football, from beginning to the end. We also created many chances & the key of the game was we scored most of them."

Mané: "Honestly it’s a great moment for us. It’s always important to win, that makes more confidence in the squad & that’s how we feel now."

要VVD,Draxler,Lemar好啦
OX不了

當年高登都係moj post多
係上去比下link咁

一直唔知

Mané: "We’re going to try to work hard and try to win the next games."

Mon左幾年

Ox咁多年打唔起係有原因 後備料唔要好過

Mané: “Me and the boys have had a special start with the team. I think it’s important for us to score goals, it gives us more confidence."

Mané: "This then helps the team more. We’re going to try and keep working hard and give our best for the team all the time."

大佬mane

高登嗰個講野好串

轉會窗越遲越貴
b施華 咁平(計埋addon 好像8x 但fix好像50左右)
是因為一開就簽

見識過巴黎 220m 後 咩人都即刻炒貴2，3成

黑鳩黎講mane 又識踼波，又識講野 係毒左少少姐

仆街仔嚟

Monaco are prepared to accept it.

幻覺

Mané on a standing ovation: “I can’t explain this. I don’t know how to explain and I don’t know the right word, but for me it is special."

Mané: "I will always give my best. Even on my bad days, I will be there. I’m very happy to be here at one of the great clubs in the world."

Mané: "So all the time I’ll give my best for this team and to get trophies with them."

跟錯教練姐

@coutinho

好耐無上高登了

New post 幻覺黎架姐嚇我唔到既

間中返去睇下
an機仲有apps

沖左啲咩

就到DEADLINE

馬鳩域 沙鳩兩件都仲係冇人要

廁

cuntinho

Mané: "It’s very important to go into the break with these results. We’re going to go and play for our countries & come back stronger.”

好識講野

But the player decided not to work for liverpool

士士

企開d

沙鳩我有信心 收到25m以上

馬高域就

利馬!

為世界獻上美好祝福好睇？

錯post

好睇

好睇
有個偽毒fd都推薦我睇

典解要幫你

簽到del哂hard disk所有av

借個木燒比佢頂住

fsg快D比藉口我去草齊3色冰

拎左origi去啦 話晒都法甲十一人

1001

然後你話
睇左10世啦柒頭

除非vvd
唔係橙色不了

幾好看

話哂都利子加動物人
唔好咁生外啦

跟

其實冬天有冇機會追到vvd？

登刁未呀

未睇
唔追新番
不過遲下應該開

Fsg:重有體測，唔驚

文尼個樣係望到就想笑

好睇
利申 : 真毒

咩source

爛牙

今次熱氣

買到利馬+vvd 我幫享利奶袋底兼比佢口爆

簽到中場中堅即課多件作客印歐聯章

有lemar 仲要乜鳩sanchez

上面班友
明明自己想買波衫
又扮哂玩魔咒

扮有做野

JP

唔玩魔咒了
玩親都未成功過

阿歷斯山齊士都唔要啦 何況依件山齊士

些牙先

琴日幫沙拉子單擋個樣好笑到

Welcome lemar

好睇 好撚on9

成班今年印古蟹灑貨，著唔到出街

仲未見到沙神

Can子墜咗機？

相反，係Fsg唔買人就一定唔會再比佢購我錢

改左salah

阿狗

新嗰套gamer! 又係on99不過好搞笑

貼個"who the fuck is" 係個名上面 照著出街

lemar 都係黑鳩 可以改造

屌你老母我一句錯post呢度就變咗動物台

cls講呢啲野 一陣雲爺爺小氣唔撚用你

講唔講都唔用

小心著涼

尋日個主場真係好大聲

你地開